MTR support engineer (integrated facility engineering)

想問有冇大大上個月in 左MTR support engineer (integrated facility engineering) ? 知唔知出左offer 未？

Ching咩background?

無做過MTR project, 完全街外人, Ching有in?已經過左一個月, 完了吧?

我無in，不過淨係想知MTR support engineer 要幾多年經驗

3-年經驗 in support engineer, 最係佢俾我design officer II 個offer俾我

利伸： rejected

Ching 都好有料，有offer。 Ching reject ge原因係唔係design officer II人工太低？Design officer II可唔可以升翻上engineer? Support Engineer 應該係s30, Design Officer係咪grade?

利申：無做過地鐵，d問題比較白痴

Design officer 得S20
入得呢個post再上S30 support engineer 最少要等多一年 而且唔包生仔 未必有得升

人工所有人都係而家份工既existing 人工+10%
人人都係一樣，hr 話有晒policy 唔可以亂加得多喎
（佢話唔係壓價囉）
Dklm 啦 少少錢都出唔起

俾個body check 信proof 我冇講大話先

咁如果佢offer 你support engineer， 人工又係+10%？

Yes

加10%又少左d,我而家公司都加左我15%. Ching 出offer等左幾耐？ching係唔係d A字頭乾收銀？我而只要有offer就會要，因為太chur, 只係想入去抖下。

三個星期call baby check,payment check, hr計offer出幾多俾我
第四個星期有offer, call 簽約, 上九龍灣check學歷正本

我本身做另一間client grad e 升咗ae, 但加得好撚少, 嬲嬲地轉工

其實ching真心勁，client都鐘意俾offer你

三個星期就有通知，咁我應該玩完了，而家係第五個星期。ching係幾時interview ga?

等二手飯啦清

其實佢問d問題唔難，我都答到，都唔知請人準則係咩...最後仲問我翻XXX站O唔OK...

有得食我唔介意啊。清係今個上星期reject ga?

打錯，清你係上星期reject ga?

ching 想問下你之前係咪見design support engineer (integrated facilities)?
有分first round interview (hr question)
同second round interview (technical question) 嗎？
定係一round 問晒？

同問